強烈要求美國 清算所有在美中共黨員

捉佢地班撚樣入去坐返48小時 打撚柒班垃圾黨員